求救, 入唔到hotmail

我login 左之後就出左句

Something went wrong
You're currently signed in as xxxxx@hotmail.com. Please sign out, then sign in to Outlook with the account you use to read your organization's email.

Click here to sign out.
X-ClientId: 4FCA9C8B02944B8FBD7E18418E1805B6
request-id a9c7f2a2-a7d8-43f7-9aa9-90d2c1f1a0cb
X-Auth-Error OrgIdMailboxNotFoundException

想問下有乜解決方法

推

last 推